中國舊四大發明係偷呃拐騙，咁新嘅係....

以下開放討論

nmsl

干預內政

斷章取義
搬石砸腳
引火焚身
自食苦果

詠春
肺炎
抖音
91porn